Dat weet je zeker erken haar genie.
Dan moeten we haar uit de handen van de jood halen.
Ze is gebonden aan hem voor drie jaar - tenminste voor twee jaar en acht maanden - vanaf heden.
Ik zal hem iets moeten betalen, van Gang  Als dat allemaal geregeld is, zal ik een West End-theater nemen en breng haar naar buiten.
Ze zal de wereld net zo gek maken als ze heeft gemaakt me."
"Dat zou onmogelijk zijn, mijn lieve jongen."
"Ja ze zal.
Ze heeft niet alleen kunst, volmaakt kunstinstinct, in zij, maar zij heeft ook persoonlijkheid; en je hebt me dat vaak verteld zijn persoonlijkheden, geen principes, die de leeftijd veranderen. "
"Wel, welke nacht zullen we gaan?"
"Even kijken.
